{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103134",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔공산이재욱 호박오리 팔공산점"
    },
    "text": "アヒルコース料理専門店は、カモをメイン材料にした多様なメニューを提供します。メインメニューではアヒルしゃぶしゃぶ、カボチャ鴨、アヒル焼肉、鴨の燻製バーベキュー、エゴマすいとんなどがあります。運営時間は毎日11:00から22:00までで、土曜日と金曜日を含めた毎日営業します。私の料理専門店は、漆谷郡同名面、ハンティに496に位置しており、キソンリ1005-3道路名住所でも訪れることができます。メニューにはフルコース(3~4人)で87,000ウォン、セット(3人)で76,000ウォン、2人セットには、カボチャや鴨とエゴマすいとんを56,000ウォンに提供しています。カボチャアヒル(2人)は47,000ウォン、アヒルしゃぶしゃぶ(2人)も47,000ウォンに購入される数おり、燻製バーベキュー焼きは58,000ウォンです。食事を追加したら8,000ウォンの費用が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "アヒルしゃぶしゃぶ、カボチャ鴨、アヒル焼肉、鴨の燻製バーベキュー、エゴマすいとんなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店は週に何日営業していますか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店は土曜日と金曜日を含めた毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店は漆谷郡同名面、ハンティに496に位置しています。キソンリ1005-3道路名住所でも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店のメニューにはどのようなセットがありますか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店のメニューにはフルコース(3~4人)、セット(3人)、2人セット、カボチャアヒル(2人)、アヒルしゃぶしゃぶ(2人)などがあります。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店のセット(3人)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店のセット(3人)の価格は76,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店のカボチャアヒル(2人)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店のカボチャアヒル(2人)の価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店のアヒルしゃぶしゃぶ(2人)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店のアヒルしゃぶしゃぶ(2人)の価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店の燻製バーベキュー焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店の燻製バーベキュー焼きの価格は58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルコース料理専門店で食事を追加すると、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アヒルコース料理専門店で食事を追加すると、追加料金は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 556
    }
}